知道伴侶講大話呃你 你會唔會同佢攤牌？

扮唔知咁問咩事
結果真係講大話
幾小事都好
個心都會難受
你地會點做？

攤啦屌

既然係小事，點解要呃？
如果係大事，點解要忍

如果冇咗互信
拍拖冇意思

自己扮唔知都有錯
做錯事唔敢大大聲

咁你想點？
叫你睇開啲 你又做唔到，叫你分手 你又唔捨得

點睇唔想你誤會先呃你？

藉口
直接講咪唔會誤會
依個係最憨鳩嘅藉口

你哩種女人最撚麻煩，少少野都要撩交嗌，攤你老母牌咩，你照吓鏡睇吓自己閪口閪面個樣先啦，人地揀你 ，你執撚到啦 仲嘈

斟酌埋啲雞毛蒜皮嘅野，有咩意義？
係呀 係講大話，咁點呢？？？

做錯事仲可以理直氣壯 你條女都幾撚慘

你做人成熟少少啦，自己係到發埋戇尻脾氣 人地一早訓咗 完全無在意過，正一港女公主病

慘撚得過你依家？無鏡都柯篤尿照吓啦

希望你試下將心比心 你係比人呃嗰個都唔會開心啦

唔好扮聖人啦你，好嘔心呀大佬。你一世人無講過大話？將心比心？你不如企係對方角度諗吓自己有幾煩幾乞人憎 先會令佢要講大話嚟對住你

唔會即刻攤牌，會搵機會

等自己平伏左先？
定忍到自己忍唔到？

「做錯事 做錯野。」你憑咩企係到指摘人先？我真係笑撚咗，未撚見過情侶會咁。
佢係你隻狗？你似罵隻狗多啲

攤左 散埋

偷食

睇下佢講大話既動機同埋會唔會變本加厲
好多大話一耐左，講大話既人就記唔清楚，到時候問個時機攞返出黎講，佢會冇防備心之下講啲唔同既嘢，志在比機會佢坦白

主動同異性講野 好開心咁

港女